扯！日女星自爆300斬 全是日本職棒球員…佔聯盟4成！

日本AV女優出道前，事務所都會在她的「人物角色設定」上，絞盡腦汁想出會讓影迷們掏錢的創意，最近有名新人發片，就很狂妄地宣稱自己300人斬，這名女優是七海雛，300人斬的人設在日本AV使上不是沒有過，但是這次的設定卻是很驚人的，片商宣稱七海雛的300斬對象全是職棒球員。

國內的AV達人一劍浣春秋指出「七海ひな(七海雛)也是個風靡日本職業棒球界的高手ー300人斬代表的是什麼意思？一個職業球隊不算育成的支配下球員大概是65人左右，12個球團加起來算750人好了，也就是有4成的球員與七海ひな(七海雛)發生過關係」。

據一劍浣春秋撰文表示，廣島出身的她是個狂熱的カープ女子(鯉魚女子，指職棒廣島鯉魚隊的球迷)，在看球的時候，她主動搭訕吉祥物的助手，然後再藉由球場職員的介紹和某個球員交往，然後在20歲的生日時，她把處女當做禮物和對方發生了關係，但其實他當時才16歲，接下來他頻繁參加棒球選手會出席的聯誼活動，就這樣在職棒圈和300個球員上了床！

一劍浣春秋也不忘提醒影迷們，雖然七海ひな(七海雛)之前已經用七瀬ひな(七瀨雛)的藝名闖出名號，不過那並不代表她不需要炒作，職棒圈應該也不會特別出來回應、這種片商宣傳慣用伎倆的手法，所以不如靜觀其變，說不定還會有更離譜的說法出現。

▲七海雛自爆與日本職棒300名球員發生過關係。 （圖／翻攝自playno1）

小弟今次真係J唔落手

眼袋大過春袋

真係唔掂

對波硬過石頭

呢個真係完全J唔落

成個藍屍牛肉飯咁撚樣點J得落……

佢唔係出左就好耐喇咩

性交轉運樣

吸毒咁樣

又幾似

好似道友婆

個眼袋咩事

這麼醜的女

似幾年無訓

而家有堆日本妹唔知點解好鍾意化個臥蠶化到勁大舊

拎支棒球棍打7佢

梅小慧原來咁大包

隻眼

塊面俾棒球打中幾多次

明日花x若菜奈央

真島吾朗

直接估：坂本勇人有份定冇份

300個蒙頭入閘

佢手臂d 疤痕

ET

典型狐狸精樣

其實都係屌個閪姐
D球員又唔係同佢做人世
問心個句
如果有條咁ge女咁主動
點會食唔落

glory hole就食得落

好撚假

樣衰版伊藤美雪

依個真係唔得，sor

對南半球出現手術痕手指有骨感幾正

利申 好想屌

屌你

法官大人系列

同棒球員練波，啪啪聲咁揮落佢對眼到

想要aika多啲

睇錯左星爆氣流斬

假波+樣衰

個卧蠶整到似眼袋

眼袋入面收埋左幾多野

啲球員留低咗兩粒壘球係佢眼袋

很正式

向井地美音？？？？

屌！ 講還講

晚晚比人屌搞到睡眠不足

jun 醬

艾辛

小弟有j開，佢都含得下

雖然大家覺得佢醜
但男人後生時精蟲上腦，拎嚟破左個處都唔錯
好奇佢係咪做過球隊肉便器，啲精射曬落眼袋儲起?

個腎唔係幾掂

封面都係呃人系列

做愛果時會唔會同d棒球員玩棍交

佢係咪跟左明日花個樣黎整 有d似佢
雖然都係人造人

真

抽乾水版向井地

Cls

對波假 連個臥蠶(眼袋)都係假

佢對眼係咪整容失敗?

咁閣下個春袋都好細下喎
RIP

一嚟咁重口味，條路好難行

仲要假波

其實人地已經整左容

佢個假波整到勁撚核突

觸身球中眼